其實點解G.E.M份人可以咁仆街?

次次翻唱都屌打人哋原唱
叫原唱情何以堪
畀下面好喎
不愧係香港有史以來top3女歌手

我支持GEM 你們可以打我了

支持層主

G.E.M香港之光

吊奶星真係原唱殺手

香港唔可以冇咗G.E M

樓主=5毛

非

殺唔死有心人同夜空中最亮的星

首喜歡你好撚難聽喎

top 3會唔會太保守

重有喜歡你

我撐G.E.M=撐香港歌手

費事太囂張
畀人屌

=藍C

係原唱無人能夠代替
家駒把老牛男人味沙沙地既厚聲真係個味道係無人能及

你先係五毛
連香港歌手都唔撐

G.E.M=黃
fced

我撐呀諚

哈on9

勁好聽
唱出咗自己風格

G.E.M唱功屌打幾條街

唔承認事實

我覺得gem唱嗰種少女情竇初開嘅感覺正好多

呀錠淨係後生都屌打幾條街

Top1都有

You =9up

大家都係2X歲

我有事實根據

原唱唱要都要比番版權佢

A歡你～

28=老女人

Prove it

28仲好後生

You=38?

真係駁唔到
我係香港人呀吊

佢成日唱廣東歌
認自己做香港人
捍衛香港文化

奶共

我18

好撚嘈唱山歌啱佢多啲

我支持G.A.Y你們可以打我了

聽左第一首去到一半 負皮 上一頁

香港人請支持屬於自己香港嘅明星

乜撚嘢屌打？咪撚再用蝗語啦

呢個版本好聽少少

e

唔覺有心人超越到
做乜討論隻支那雞

拉

唱功真心屌打曬全港所有歌手
不過連登仔為反而反
香港識睇起佢 人地唔洗奶共啦

呢個post做乜勁？我係咪㓁睇錯咗定個世界變咗？咁多人撐大陸Gem?

第一首 只能夠話唱功好好完全冇感覺

哥哥冇得輸

我覺得gem嗰種感覺正啲

有心人點撚樣屌打呀咪撚玩

支那GEM....食屎...
做人要有良知....香港歌手...連香港都放棄...走去奶共...咪L再唱廣東歌...完全不配
狗也不聽...

sor打錯 係冇感情

有喎

有心人屌打？

有心人最鐘意呢個version

係咪冇聽過張學友ver?

鳩叫當唱歌 垃圾始終都係垃圾

唔係話唔好聽
但改到唔岩feel 喎

咪撚玩啦
首首都用埋啲懶獨特浮誇唱腔
編曲又編撚到首首懶激盪咁
好撚難聽

香港人當年點對人

無可否認佢係有實力
香港市場太細 廣東歌

好撚正

張學友唱有個人就聽過

其實我想問當初香港人又做左D咩呢？...
係香港樂壇自己搞衰自己...唔係樂迷...

咪玩啦 有心人點屌打到
哥哥既歌聲 簡直是經典中既經典

首有心人都叫好聽平時聽開屎

佢係有辨識度
但唔適合翻唱
會太做作

佢翻唱有心人好難聽

佢勁在係後生個陣已經好唱得，其實佢仲有好多進步空間，如果未來樂壇仲未死既話佢有條件走得更遠

垃圾樂迷絕對係香港樂壇搞成咁嘅大因素

其實講真香港成日屌走咁多歌手
係我都走啦屌你老母
依家隔離國家啲人好鍾意你嘅時候
自己地方嘅人就瘋狂恥笑你
就算奶共都係人之常情 邊個鍾意俾人屌俾人恥笑

人哋成名之後 香港人就屌佢點解要去奶共
人民幣係特別香 但係香港啲錢特別臭 賺香港人啲錢要好似隻狗咁樣

唱功係好好
但係唱有心人唱到咁開心
佢明唔明啲歌詞講咩㗎
啲意境錯晒

冇聽開支那人唱歌

有咩問題

龍捲風嘅三連音都唱唔準 算數啦

你唔怕人笑你on9架？

屌你老尾，喜歡你唔係開心情歌黎架
成首歌原意明明講分手後嘅心情，你同我講gem唱得好情竇初開

佢就係唱到唔同感覺先勁

點可以無呢兩首

呢個答案可以帶比我好多歡樂，多謝你

beyond同哥哥個首
賣弄球技？
聽落去無feel

條友on99

試問點解Adele , ed sheeran 又點解香港紅得起？..
香港樂壇唔知邊年開始 作埋D 垃圾K 歌... 為求快、商業化..編曲簡單求其...
跟住走埋支那口味....鳩唱唱到高音就金曲...冠軍...
GEM 唱功係勁...但音樂唔係唱到高音就叫好聽...
以GEM 既實力根本可以再好D.....唔係作埋/ 唱D 岩支那STYLE 既歌....
一D個人風格都無

事實就係gem唱紅咗喜歡你
好多人buy佢嘅演譯
講起黑鳳梨8成大陸人都係諗起gem先

而家中學生都有得用連登

呢個post啲人好撚癲

嘩，屌你老母，太陽係西邊升起啦
喜歡你拎獎個時，gem嘅上世可以排緊飲孟婆湯咋

有心人幾好 但喜歡你就麻麻

如果adele同ed喺香港出道一定會被人迫表態先
之後再批鬥個死肥婆身型加個衰樣
2020仲gem淨係識唱高音 聽多啲佢其他歌啦

有心人係梅姐=哥哥＞＞＞＞＞＞＞＞＞全部

香港

2020 仲GEM ？..

幾多年前呀 唔係gem翻唱呢首歌點會hit返起
你睇下youtube點擊幾多啦
gem版喜歡你係最高點擊的廣東歌呀

2020GEM=香港第一人

反gem既全部都係五毛大陸喱
收左中共錢想抹殺埋香港樂壇最後希望搞文化入侵
以後見一個扑一個

你就真係認真聽多D 歌啦..好心你.......

有心人都屌打原唱
樓主是咪聾？

先唔講哥哥嘅原版
俾最正嘅翻唱你聽
未變聲嘅醫生Ching 把聲好好j

再聽下神曲啲情緒湧出來

你戇鳩，佢係撚香港歌手咩
仲有嗰啲都唔撚知咩編曲
唱到破壞哂原曲，你自己聽夠佢，我唔想知

呢啲黃到金，肯發聲就真係香港歌手喇

有無人同我一樣覺得就算佢紅遍全球都好都覺得佢根本係支那人。。。就算佢話自己係come from hk 都唔覺得有乜咁自豪

每次聽佢d歌都覺得好嘈

你話佢唱到另一個味道都算，但用情竇初開黎形容喜歡你，我真係不敢苟同，仲要笑左出聲
你話佢帶hit番首歌都算，但話因為漿唱完先紅，唔好意思，我有時聽電台都係播家駒唱嘅原版

唔好意思吓，我呢都真係幾鐘意聽佢啲歌嘅，但翻唱嚟講，你舉呢幾首都屌打唔到原唱

是但啦 gem被吊打

呢首都要有啦

大家有份整死樂壇聽歌唔聽歌 係咁話人皮褲點 性格點 做歌手定聖人？錢又無 支持又無 比你都心灰意冷啦 香港人？？？有寶呀？

是

佢終極目標係飛上宇宙唱廣東歌
某程度上唔係唔好嘅

Block

第一首就fail啦
梅姐都唱唔出哥哥果種sad
唔係大聲就好戲架師父

咪撚好玩啦 漿都吹奏？

唔覺得好笑？人地都唔知係中國人定香港人，代表香港？

當年佢幫英皇教育拍廣告，好正

g.e.m.既歌係好聽

係好聽 的確

佢d歌聽頭幾次係唔錯，但唔come聽

其實一D感情都冇. 我只聽到叫聲.
GEM不了

佢有首mv破左兩億幾。。。。有邊個做到試問

其實辨識度高已經屈機

睇下許靖韻呢啲，好聽又點，真心呢世都難紅

gem唱到咁勁 比你地講到一文不值
我係佢都上大陸啦

香港人淨係係到屌 支持下會死

2首破億 倒數98M
連登仔逢紅必反

佢唔係所有歌都叫，你可以聽下佢最近嗰首很久以後，睇埋個MV.

原來係兩首 咁癲
連燈反既都紅到

光年之外同再見

當年佢就係行得太前嘅代表，出面拍片屌叱咤小圈子，香港頒獎禮嘅不公。試問邊個歌手夠擔出聲屌？

膽

好難聽

你竟然覺得佢唱有心人係好聽佢完全唱唔出個味道

其他一半一半，有心人直情係難聽唔啱feel

「香港的樂壇已去到一個不如徹底毀滅它，重新來過的階段。不是說否認廣東話音樂的成就，而是不能再想10年前流行什麼，然後再複製一次。」港產小天后鄧紫棋說，香港曾經自由盛放，但卻未有好好利用自由的優勢，樂壇現今普遍只複製經典而不做創新，大娛樂公司和媒體多年形成的「壟斷體制」更加成為樂壇不思進取的保護傘，遏制了創新歌手的發展。她斷言香港音樂若想要重新走回世界舞台，只能毁滅重生。

人地係真係想光復香港樂壇
但係個個捉住"香港的樂壇已去到一個不如徹底毀滅它"黎話佢踩低香港
不過好多香港樂迷就係佢講咁樣 永遠淨係識J返幾十年前嘅歷史

有冇人講過呢首？
成首歌既立意，編排，同詞曲嗰啲都無懈可擊，好難想像香港有第二個女歌手可以作一首差唔多level既作品
甚至喺呢首歌度有巔峰姐撚既feel

我係仆街但我唱得好過原唱

"那些被龜贏的兔他們眼睛深紅
只會每天妒忌著別人成功
於是學著蟑螂 到處爬著牆 不怕黑也不怕髒
大便也舔上 為了要前往 光鮮的監房"

嗰陣一出好多人屌佢
話呢段歌詞歌詞係屌示威者
成首歌講咩又唔睇清楚
見到蟑螂就起鋼話人垃圾
連登仔

香港只會以欣宜式恥笑Adele 只係佢21喺外國紅咗先有人聽啫 19個陣香港都冇人望Adele一眼啦 Grammy Best New Artist who?

一早已經無咗啦

你都on撚9既
喜歡你原唱係beyond ar 7頭
gem唱好聽過beyond,證明你係大陸仔口味

喺ig咁岩碌到佢啲抖音片 真係成個大陸人咁 愈來愈俗 唔係講笑 睇佐5秒都無真係打佐個冷震

其實求其搵都有好多

同埋嗰陣大把連登仔屌個歌詞核特

唱功好唔代表識唱歌
Gem的確係有實力
上唔上大陸發展唔講啦

但佢近年D歌真係唔識欣賞

乜真係有人覺得呢啲post係撐佢

唱歌痴利筋都叫好聽

第一首有心人已經

喜歡你 都屌打？？
強姦左首歌就真

香港歌手唔唱香港歌香港可以唔要gem
橫掂佢都唔要香港

好憎柒憎呢條唱口水歌嘅臭閪

真心講句，啱啱出仲要出埋mv個陣我覺得侮辱咗首歌

如果正正常常 唔鳩叫 唔嗚嗚嗚 唱返廣東話嘅話我會支持佢

連登比班細路搞死咗好耐

中国歌手 no one cares

我都想知..

我以為你講佢係Xanga

罵胡杏兒 吳卓羲 鄧麗欣 又要打爆電視機

又十萬個憎自己老母

唱到同一個feel 翻唱嚟有咩意義？？
翻唱應該要有歌手自己嘅詮釋

香港市場真係趕走好多好歌手

有心人同喜歡你，佢唔會屌打到原唱下嘛
頂多係翻唱得好聽姐

你睇香港而家樂壇嘅風氣 ? 係歌手都被呢d風氣迫走啦，gem係奶共但人地起碼真係撈得掂，有大把空間發展。如果其他香港新人歌手走去大陸唱都唔意外，畢竟而家冇咩平台空間走去發展。 所以作為聽眾，唯一可以做嘅係支持香港本地音樂。

首首都唱到好Mk，不知所謂
唔識用聲線表達歌詞嘅感情，唱功幾好都無用

聽下 Eason 唱頭髮亂了，嗰啲就叫屌打原唱嘞

你地咪繼續鬧
反正佢又唔係靠你地欣賞去發圍
我欣賞佢嗰種比haters圍 而唔放棄 唔會被打沉嘅精神
笑人宇宙gem 點知人地又可以係Nasa頒獎禮上面唱

係屌打jyp嘅

有心人好難聽
樓豬一定係冇聽過原唱

唱功好唔代表識唱歌

你唔識欣賞唔代表人地唔識唱歌

唱功勁但唔好聽 。。。

高級黑+假膠

你最好同我出嚟
睇我打唔打死你

個人覺得其實首歌本身都難聽

難聽到聽咗兩句忍唔住閂咗

Ok 絶交

恐嚇

認真講 聲夠響亦都夠晒長氣
不過奶共就不了
同埋有史以來會唔會吹大咗
你當林憶蓮 王菲個d流架？

其實gem同黃明志做得fd
就知 佢都係嗰種
只講音樂不分國界嘅人
係香港人係都要話佢大陸GEM
人哋冇出過嚟護旗 連燈仔永遠睇唔到

成日話GEM奶共
同黃明志俾強國人話港獨台獨有咩分別
又係係咁上綱上線
佢除咗689個單都冇做過咩7嘢

你都on99, 我女朋友中二果時不知幾撚鐘意佢， 玩勁舞成撚日跳佢隻歌

唔係牙
有心人點都係原版好聽
冇人超越到

根本痴脷根就唔應該唱歌

得一少部份人中意有咩用，香港人中意睇八卦野多過欣賞音樂。仲成日對本地歌手冷嘲熱諷，人地去支那搵人仔就屌人奶共，最無恥就係香港人。

好撚mk

Mee2

支那漿真係好多打手

不愧係香港有史以來top3女歌手

支那人黎嫁wor

成班講到人唔識唱歌連登個個歌神

同Jj lin一樣
所有歌唱死同一種唱法
加上奶共死罪

似似望親佢都扯扯地, 唔知點解

no one care
拉

又唔買人碟又要話人奶共

乜撚野PR手段

香港人把口最叻

真係食開屎先鐘意得落

佢唱親廣東話歌都勁奇怪
但唱國語就唔差 都難怪佢要北上咁仆街

邊撚度香港之光? 紅左之後有幾多日係香港?

佢而家喺唔喺香港 你點知

淨係抽左首有心人聽左
編曲九唔搭八 完全唔覺任何歌詞入面表達緊既訊息
可能係曲風既問題 令到G.E.M唔可以好有感情咁唱出黎 重點係你搵首咁既垃圾出黎想同原曲比較 真係on撚99

懷疑樓主同JermaineCole係極度憎gem, 係度曲線引人屌

直線覺得gem係原唱殺手 有心人喜歡你唔超越都打個和啦 一味吹捧死人

老老實實 GEM根本係有史以黎唱歌最勁既女星

D老屎FU 先話佢未夠班

果D咩張X妹個D 收皮啦

夠GEM唱得好咩

香港樂壇有今日真係多得班低質樂迷
你係養得起班歌手 以歌論歌嘅
人地洗鬼返大陸咩

唔係反gem, 但吹到係原唱殺手就真係得啖笑
但唔否認佢以呢個年齡有咁既唱腔, 音域, 風格同功架都係難得
我諗佢真係鍾意唱歌既

硬係覺得佢唱歌係勁 唱功係好 但無咩感情touch到我

佢就係原唱殺手

香港最強歌姬

隔離post單春陳就選擇性失明

我覺得你腦竇初開既感覺正好多

真係唔覺好聽

屌，曲直難分，話gem係香港之光真係我2020年係連登見過最失智既cm

睡公主，all about you 已成為回憶搵唔返感覺

鄧紫棋G.E.M TANG- 天下無雙（ 鄧紫棋完美演繹天下無雙致敬張靚穎）

好撚難聽 呢個時候佢應該未出道
利申：有聽開gem嘅歌

我都想聽下你唱

約個時間好冇？

其實從一開始，GEM 冇講過要超越，又唔見你地上YouTube 逐個屌人唱cover 唔好聽，唱得好聽先俾po 咩屌

人各有志，但你唔好衝出嚟柒失禮你偶像啦